(集氣區) 嗚啊 我等緊東岸時間上畫9點啊！

等緊議員們依家食埋夜晚，瞓埋教起身返工，展開新一天呀